[原來係咁] 為左後代着想，一定要搵肥妹仔生bb!!!!

科學層面上，女性體內脂肪對雌激素的影響非常大，當嬰兒在媽媽肚入面的時候，腦部神經發育需要一定程度的脂肪酸DNA，而這些脂肪酸絕大部分來自媽媽的腿部和臀部脂肪庫，所以肥妹仔出聰明小孩的機會較高！

擺低粒膠唔代表有理

窮人生仔正仆街
by 連登

墨西哥大學的心理學研究發現，「微胖女」較積極，而且喜歡發放正能量，可以令對方拍拖時拍得較自在，情侶關係變得更美滿，同時研究也有指與肥妹仔交往的男生個人處事方面還會變得更成熟和找到解決辦法。

Okay

呢度係高登

開心？

娶我

你讀過bio味

我a0 你係咪都係先

係

讀過屎片

我樣衰窮毒矮柒肥
接受到？

走啦死肥西
你點賣廣告都冇人吼架啦

你老母就賣廣告